【習總訪港】午膳時間封橋罰企 OL：呢餐飯要食快啲

因封橋等候的OL表示「呢餐飯要食快啲、急啲。」（麥超億攝）

因應國家主席習近平入住萬麗海景酒店，警方昨下午１時許突然封閉由會展廣場通往鷹君中心及中環廣場的天橋，過百名原準備往吃午飯的白領上班族要在天橋口「罰企」，被問到「封橋罰企」阻礙午飯時間，有不願透露姓名的OL大嘆無奈：「咁冇辦法！」她說只得1小時的午飯時間，「佢（警方）冇講明封幾耐，問佢就話封10分鐘！」該女士稱：「呢餐飯要食快啲、急啲。」結果封橋封了12分鐘便重開，上班族馬上急步而行，趕往「醫肚」。

又話ol，圖文不符喎

OL = old lady?

old lady

OL？你識唔識英文呀屌你老母？

阻鳩住晒

冇撚錯wor
old lady咪又係OL

我褲都除埋 你比個阿嬸我

呢個post 發現左幾隻五毛

屌你老母雜種完全阻礙香港人日常生活

ol

LOL

佢咁樣搞到香港一日損失幾多個億

無人想佢黎

想佢躝

奴

齊心屌

個個見到ol呢個字 即刻沖入黎
點知

True